昨日午餐

略嫌太油膩

翼b 我聽日都入西貢食

好正too

快去！我要返工